
                      Sencillamente el mejor western de la historia del cine. Oscura y metafisica como pocas, Clint Eastwood realiza la mejor pelicula de su carrera. Una obra de una profundidad absoluta, donde se habla de cuestiones como la leyenda del pistolero, la construccion de America, la justicia, el amor, la vejez, la vida o la muerte, con una madurez y seriedad pocas vista en una pantalla. Impagable el inicio y el final, con los nostalgicos acordes,  que le dan sentido a todo. La épica del western en todo su esplendor, y una secuencia final con un climax que pone los pelos de punta. Gracias Clint. Insoslayable.
        
            